\subsection{Coding}
(RTK 2014, skrivno sporočilo)
Dobite originalno besedilo in napol zašifrirano sporočilo. Zašifrirajte tretje sporočilo ali napišite INVALID.\\
Primer:
\begin{verbatim}
asdfghjka
q*ert*ui*
aaaaaaaaa
\end{verbatim}
Output:
\begin{verbatim}
qqqqqqqqq
\end{verbatim}

